唔好搞雞丁啦，佢只係一個on99生勾勾既中學雞嚟架渣

至少佢唔係用緊支那話拍片

閱